[重開] [突發] 全球最大國際文宣正式登上Google Play Store

上文:

下理:
創意台個post爆左1001，大家覆唔到我有咩bug，係時事台開可以5001

Twitter戰線:
Play store link:

請留名，感激

push

推

有問題請回覆，我會睇

Tui

推出國際

正 推爆

再推

如果可以好似食雞咁有上戰場畫面俾鬼佬玩/選擇 相信容易令佢哋認同示威者方向 但要由69開始鋪排 要有細節如和理非/勇武 黑警/藍絲/影大頭督灰角色 盡量做到感同身受 做到嘅話我覺得連大陸人都教化到

成日俾人拉

好似好慘

自己一個無論去唔去Hong Kong Mother果個event都會彈game

推！

點解無左